收24/4復仇者聯盟imax 3d戲飛2張

要市區夜晚有意留tg

人地要夜晚 市區 imax3d
你就朝早 新界 imax4d

尻問下麻

定放唔出？

買嚟炒？

個時買銅鑼灣Cinema city收左錢但係唔出email
焗住第二日MCL 開售要買過

乜撚野係imax4d

差太遠

我嗰晚買咗MCL朗豪坊4DX，喺入完OTP過緊數嗰頁彈我出去，no email no sms我唔知買唔買到，之後買咗ua。事後有扣錢，打返去mcl解釋情況反佢話可以退錢畀我